大家係咪忘記左陳彥霖、周梓樂、所有被自殺既手足？

希望大家收拾心情，繼續努力。

唔可以忘記

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推

不能忘記每位是否在世手足在今次反送中運動的努力，包括梁凌杰、陳彥琳、周梓樂等

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？